藍絲瘋傳傳義士搞馬場

假？馬場有入無出嫁啵

推

無人攪

好似有人提過不過冇人理

藍絲扮你地搞事

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

佢地叫人無裝入場去睇馬+唱歌咋喎

啲藍絲屌晒鬼了

又fake news

十一塞機場阿

藍屍又自制新聞

狼來了， 由佢地自己驚

用假AC幫佢地手
叫D藍既帶刀帶武器入馬場